當一個人係香港係咁屌7中共既時候

而佢老婆又好唔專心咁係大陸搵錢
果個就係臥底